巴迷@臨時祖雲達斯迷討論區 (1)

各位CHING去邊度睇決賽

屌奶星🚀

渣ga

系 比朗狗冧到莊我地呢世就玩完

一定撐爆祖記

撐硬祖記
比蝗狗拎埋歐聯我地就真係要縮返入老母個西

真

撐埋保方拎金球獎
咪比阿朗拎到